人民日報-香港人應該喜迎武漢肺炎，共享中國人的榮耀

在習近平同志思想領導下實行三不政策
不封關，不戴罩，不罷工
努力實踐2020全面建設肺炎社會

老民認同